一個女仔去花蓮！

8月中會一個人去花蓮，最後幾日有個fd一齊玩。其實買完機票都幾後悔，應該台北去一路玩落去，反正背包去，好輕便。
依家乜都未plan好，唔想淨係去花蓮，想去下唔同地方，所以要就埋住宿。
想問下，花蓮去鄰近邊d地方好？台東／台中？[主要想問交通問題 ]
其實好想去墾丁，但上網睇通常自己開車去，諗緊試唔試下klook，但一個女仔包車好驚。
暫時想去台東／其他地方 -> 花蓮 -> 台中（玩埋滑翔傘）

花蓮同台中點鄰近法
台東啦，池上果邊幾靚，不過預咗係全台最熱
墾丁可以坐巴士去啊，冇咩問題
恆春有車去鵝鑾鼻，都多人搭的

唔介意啊 你都係8月去？獨遊？

地理常識好差……
不過點都要去轉台中玩滑翔傘，好似得南投個邊有
咁玩幾日台東都唔錯
花蓮去墾丁我查極都叫我包車，我再睇下巴士先，唔該巴打

8月都仲有3個月

因為之後個幾月去做實習，應該唔得閒，重點係想住青年旅館，好怕太遲book冇位。但一book房又要諗埋去幾到玩，索性諗好晒book埋先。

你會台東停留架嘛，台東再坐去枋寮轉任何一架去恆春／墾丁／鵝鑾鼻公車就得

fyr 恆春你當係一個來往墾丁ge中轉站，本身果度都有夜市/超市/唔錯的hostel，你必要時可以喺度住一晚整頓下回下氣再落墾丁都得

Nursing?

琴晚再plan過
變左花蓮->台東->墾丁->台東->花蓮
謝巴打
墾丁留3日會唔會悶呢

我就唔自爆啦

悶唔悶好睇個人
中意玩水曬太陽咪唔悶
好天的話碧海藍天幾靚的

花蓮住良友
平靚正

利申岩岩住完

Btw 對台鐵架冇冷氣火車有冇興趣？
開住窗吹風 幾正的 得返每日一班來回枋寮台東
岩嘅回程喺枋寮住一晚 第朝坐去台東再上返花蓮

宜蘭？

其實花蓮都有滑翔傘玩，唔使去到台中咁遠，上年獨遊果陣玩過

宜蘭有咩做
半個月前花蓮返台北經過去奕順軒買手信
沿途俾我感覺係冇咩好行冇咩好睇冇咩好買
不過可能因為我留咗個幾鐘就走

你本身想點玩? 買野?商場?四圍行?打卡 定戶外活動..要睇返你想點玩, 但滑翔傘 宜蘭外澳都有得玩

冇
宜蘭真係純粹路過
食咗個炸醬麵買個奕順軒就去咗坐葛瑪蘭返台北

不過樓主條走線咁樣仲叫佢兜上宜蘭佢會死

無留意已經變左

仲以為樓主諗緊花蓮>???>台中, 無野了

花蓮上台北只係3個鐘 可考慮落機直上台北玩 再落宜蘭 再返花蓮....我過年去左6日都係咁玩....花蓮幾舒服 不過得風景 無乜野買 如果你唔特別喜歡行山或者周圍鳩遊 計埋走個日 stay3日就夠

女仔住安唔安全？ 考慮緊小旅行個間

冇冷氣都得啊
都係台鐵？咁呢架同其他有咩唔同？係咪區間車？

係咪太魯閣？
我發現原來都有幾多，只係資訊冇台北個啲咁易搵

租架電動車會方便d
有d可以唔洗牌都揸街

唔緊要既 可能下次去
宜蘭有咩特別？

我之前去過5日台北，覺得太都市似香港，同咪所有野太方便，冇冒險既感覺
我諗住去行下山影下相，真係悶既就搵間cafe坐一個下就，打下文打下遊記咁

唔識踩喎
同咪唔熟馬路個d規則，驚出事都係不了

狗公全面進場

叫普快
係啊
特別在於淘汰剩兩班，變咗觀光列車，幾年內應該會淘汰埋
唔算，因為仲慢過區間

台北有合歡山喎

Btw 可以去呢度睇下
我果陣都係喺呢度交換資訊

接力獨遊花蓮

咁你可以去宜蘭stay1日 花蓮3日咁 羅東鎮都ok 沿著落 礁溪有溫泉 睇你有無興趣 另外花蓮太魯閣可以行一日 但最好唔好一個人 去下七星潭 好似仲有個牧場架

係萬榮火車站附近，你問下民宿應該有資料

我一個人去咗兩日太魯閣點睇
其實站站都好多人
只要唔落雨應該冇咩落石危機嘅

上網睇話要去租安全帽 有冇必要？

好 唔該

但會唔會好唔順路？

感謝啊

安全，根本酒店黎 勁近夜市

好貴喎
TW6500一間房
我去咁多日住呢個價唔掂，再者我冇預咁多預算畀住宿

太好啦係女司機

謝巴打

台北落黎一條線黎

花蓮其實幾悶，之前係花蓮租車上台北，再揸翻花蓮，d路行到個人有d驚

hkd 2xx一晚咋喎

你去我俾條link度睇
成班人都叫你去惠康
果陣佢地講到成間hostel都係連登仔 笑死我